我每日都戴口罩返工放工 我依家放住工喊撚住咁打呢篇野

我屌哂你地老母
放工沿路經過一千幾百人 得一兩個人戴口罩
你地全部發撚緊夢？ 醒未？
係咪好撚樂意配合幪面法？
咁你準備好入集中營未？
唔撚係話有4分1香港人出黎遊行？
去撚哂邊係咪俾人棄哂屍？
點解咁少人戴口罩？ 咁少人用行動表達不滿？

你地當義士condom呀？
你地對得住被自殺 被失蹤嘅後生仔女？
究竟佢地做咗啲乜嘢壞事要搞到冇埋條命？
佢地只係懷住一顆好純粹嘅初心，想爭取民主自由人權
冇殺人冇害人 佢地唔係十惡不赦
點解你地可以當冇事發生過？
好好地一個學生示威示到條命都冇埋
你地班仆街究竟喺度做緊乜？

唉！

唉
戴住口罩覆你

真 收工淨係見到1，2個帶

我真係好撚傷心
當冇事發生嘅人 可唔可以稍為代入一下義士嘅感受
由示威 被捕 被虐 被殺 嘅感受

漸漸覺得我當日既犧牲係白廢

日日帶口罩！
另類連儂牆 家家戶戶都知道

帶緊口罩覆你

比心機啦

繼續戴，一齊感染其他人

帶住口罩擁抱樓豬

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

有帶
you are not alone
to冇帶嘅人：
平時帶罩係唔犯法的
巴打帶罩仲會搞女女出水+搞到我扯旗

點解無人戴
因為唔夠文宣囉
呢排太多事發生
無好似以前咁集中火力煲一樣野

俾盡你 未入公司前除 出公司後戴

唉 香港人加油 加左去邊

戴口罩 戴口罩 戴口罩

另類連儂牆 家家戶戶都知道

幫推
即刻帶翻個口罩
反蒙面法

不要再說了
戴咗幾日 一千人先得幾個戴啦我估

日日戴，等巴士條人龍得2個戴

入大學 有2成人左右戴

sorry, 最近真係忙左唔記得，等等去買返黎帶

尖沙咀行去旺角
成條彌敦道冇人帶口罩咁滯
得小貓三四隻
唉

另類連儂牆 家家戶戶都知道

考慮下喱種文宣方法？

大家返工放工戴，剛開始，堅持

推下

全港戴都唔會赢正苦，仲自我標籤，比popo 逗， 睇開D 啦

我都戴住口罩覆你
如果戴口罩與否係一個表態
好恐怖 唔戴多過戴
明明咁簡單一樣野 香港人有冇咁驚呀？

我搭巴士 全車人 有兩個靚女都有戴
兩個.....
冇喇.....
屌

帶住口罩，明白你心情

十點都要復活btw

你老味咁一開始乜柒都唔需要做啦
夠中共玩咩？
洗撚反送中呀on9
你呢d撚樣 係呀 繼續瞓啦

對唔住
今日戴住口罩等車個陣比個藍屍望住，我即刻行遠D等車，點知佢跟過尼，仲一路打電話，我即刻轉入一間店除口罩走
一個女仔真係好怕，個藍絲牛高馬大，好怕

know your feel bro

好陰功：（
呵返

戴緊口罩覆你…
不過真係唔多人戴…唉…各位呀唔好向條惡法妥協呀！！！

上街會戴咪得囉on9
大家意思係理撚得你立法

尼次唔同，其實對手足冇乜影響，相反777見 咁大反應， 即係方向正確. 依傢仲自損300, 日日有人出po

一人一口罩

我飲水食飯都冇除過口罩

帶咩口罩 熱到pk 由叫跳閘開始又係得個講 成個月無見過人做

我日日係啲新移民公屋地區都黑色口罩
但得自己同幾個中學生夠膽戴真係好撚灰
你地班仆街大人牛高馬大都唔撚夠啲中學生大膽好唔好意思啊你地
即刻同我全民戴口罩

我都有日日戴口罩
平時都得一兩個人有帶
係今日去金鐘先見到多啲人帶

日日戴！

真係好小人帶

有戴

我都知會驚嘅
我都好撚驚 俾人望住就會驚
受威脅嘅咪轉個頭到第2度先戴返囉

聽日帶

巴打 同我一齊堅持日日都戴

今日返工放工加埋
十隻手指數得晒

我真心覺得就算有人死，大家都只會話嬲就完。

下
d人見到我戴住口罩望佢仲驚喎
可能我太柒

返工全個部門同事都係後生+深黄
都係得我一個戴
住個區居民一半黄一半藍
反而又算幾多人戴

日日戴

衝衝子我唔敢做
不過屌你老母
乜撚野all black
口罩
跳閘
文宣
我全部都盡做
口罩都唔敢戴學咩人講光復香港
對唔對得住義士們

我都戴緊口罩覆你 但返工收工沿途都只係見到一隻手數得晒嘅人戴

唔帶口罩出嚟都好過連出都唔出嚟

我有戴
比個啊嬸（大陸婆）係咁望

有

聽日會甘做了

Sorry, wear tmr!!

繼續戴，唔好灰心
我呢幾日都keep住戴緊

戴咗喇

中環得一兩個人戴 好失望啊
反而有一次出tko都見到算多人戴

戴住覆

想人帶口罩 自己做多一步

岩

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

而家返學日日戴 空氣太差冇計

係正確既道路上只有堅持
外科3蚊個 要做根本無藉口
大家繼續努力啦

戴口罩

呢幾日都有帶

唉 幫我問埋一份 想喊

Push

you spoke my heart brother
我每朝都好撚嬲 無人戴口罩 係咪真係咁撚難

我真係犧牲左會唔會有多啲人帶口罩 出嚟

講左唱肥媽係好玩先唱
帶口罩咁熱又柒 留番比你地啦
打完卡就走架啦
利申：之前罩左4日 完全好似比人笑緊傻仔咁

咁和理非嘅事都得咁少人響應

我今日都有戴，
不過沿路真係好少人戴
見到少人戴大家都唔敢戴
大家一齊戴就唔駛怕！

以為蒙面法後會成條街都係口罩 係唔係我諗得太理想

我日日都有戴，食飯都只係拉低無除過，係返到屋企先除
但身邊真係好少人戴，學校會多少少
而街上面今日反而見啲中年人戴多
香港人可唔可以生性啲
自己香港自己救，唔好奢望等人救好無

咁戴，推

同感 我仲成日質疑係咪喺同溫層變左少數

加油啦, 唔會期望見到聽日全街口罩
至少希望係路上見到一日比一日多人戴

帶呀，加上流感高峰期。
冇唔帶嘅理由喎！！

未養成個習慣啫，今朝出門唔記得拎個口罩出街，搞到唔撚記得咗帶，係公司拎咗口罩帶返屋企㗎啦

中學生戴多d 返工既人真係少
戴住口罩覆

望下條街就知根本無人支持

屌 真係戴撚到心淡
戴個口罩有幾難啫
日日戴住返工都未驚過
點解咁唔齊心

真係好失望
明明宣布蒙面法個日
好多人上街
好多人一齊叫香港人反抗
然後到第二日
我全日淨係見到自己個口罩。。。

我係商場part time
返足一日9個鐘
有口罩既加埋都冇50個

黃大仙

我有日日帶口罩！

帶口罩絕對唔洗驚
有狗係度都照帶
而家都仲係日日都做党鐵跟尾狗

帶住口罩沖住涼覆你

就係平時戴=唔犯法，所以我先至唔戴
既然都唔犯法，何來公民抗命？

我有戴架

日日都戴

屌 有咩活動都淨係喺連登講
普通人鬼知咩

係咪要搞十八區派口罩活動呢

係唔帶 你吹呀

唔好放棄 一齊戴

唔會戴 bye

邊撚個口講反抗但送班前線同學生上枱嘅同我自打十巴
然後日日出街同我帶返佢

的確我搭車返工一架車都係得一兩個人戴

戴口罩仲可以搭車訓教唔怕樣衰

唔係無人上街先會失望咩...
我反而覺得平時上街戴唔戴完全無所謂
肯戴住出黎發夢就得

今日搭車坐隔離個女仔全黑戴黑口罩 睇落10幾歲幾靚
有D擔心佢 不過好尊敬

我有帶

唉我屌你老母
成班偽黃
帶口罩咁撚簡單都唔做

平時叫你示威遊行又話要返工又怕熱唔去
而家叫你戴口罩出街姐

放工有帶 好多人望 但無畏無懼 仲要黑衫黑褲

返工戴口罩 藍絲廢老見到我好似撞鬼咁
甚至俾人投訴
依然好撚堅持日日帶
做自己認為岩既事 點解要驚？

U are not alone I wear it every day

最撚嬲啲人話冇用 帶黎有乜用

我由尖沙咀行到去信和
途中得十四個人戴
十一個係女
三個係男
十四個人入面有一半係中學生
真心灰

衝衝子 可唔可以唔戴

日日返工放工都有戴...黑白交換下咁
香港人被自殺 被失蹤都可以習慣
點解唔習慣埋戴口罩

民主自由唔係個天跌落黎俾你
成班傻鳩 淨係ig po限時po相
po完當做左？

本身用開外科罩
今日打黑痴打到成個罩都係
放工狗衝買返三個可重用

沒有暴徒，只有暴政

戴緊

周圍冇人帶

呢班唔敢戴 唔肯戴口罩嘅人
連少少付出都唔肯 抵你地失敗

戴左

做好自己風向呢啲唔係話屌就吹到
利申帶緊

真 成架巴士計埋自己 少過十個人帶

收到
聽日開波

真
淨係識眼望望

係連登講真係冇撚用 根本好少人上連登
要喊住講上Twitter facebook 講

不割席。但係我自己一定日日戴口罩。
班狗要捉即管捉!

因為你地淨係識係連登宣傳，以為連登係大台

咪係，d連登仔成日以為係連登講左就有用

老老實實文宣真係唔夠，好多人都唔知

文宜講緊唔係局限係連登入面,重點係要廣大市民都知道我地想點
其實最簡單既做法係可以參考返之前長輩圖嗰段時期,係whatsapp/facebook之類既地方貼比你地啲屋企人/朋友睇
咁當然啦,都要有返足夠既材料去send先到...

利申返先,由上星期五3點半開始已經戴緊口罩

唔洗喊
唔理人地戴唔自己日日戴

今日好似多左 岩先見新城市都有唔少人戴 包括中年人

以為你地肯將口號改成反抗係真係會反抗，點知原來咁簡單咁輕鬆嘅反抗都唔肯做

所以如果大家都戴口罩嘅話咪會輪到個藍絲驚囉

戴住黎覆你

戴緊 成車得我一個

想大家日日堅持姐

【突發】繼連儂人後又一力作：連儂布鞋！

唉

我有帶
我希望曾經發個夢既你都帶

有冇可能派口罩
但有機俾黑警圍

戴緊口罩覆你
單拖添啊

日日都有帶

一名2歲男童感染侵入性肺炎球菌致嚴重肺炎，出現病徵4天後不治，是今年首宗死亡個案。衛生署衛生防護中心指出，肺炎球菌主要經病人咳嗽和打噴嚏而產生的飛沫、與病人親密接觸或觸摸被病菌污染的物件而傳播，呼籲市民若出現呼吸道感染病徵，應戴上口罩並盡早求醫。

我屌你啦 中環 灣仔 旺角 收工時間大把人帶

今日途中加埋我得三個
如果宜家搞大遊行，都唔知一百萬會唔會有
班和理非連出街戴口罩都驚死

返工放工帶，今日好似多咗人，但仍然佔少數

今日我放工有帶
見到狗好自然有小小驚
拉低左個口罩
我冇膽匪類

最近成場運動吹淡風。
老實講，和理非搞唔到全港罷工，就咪鬼提全民口罩。
我自己就有戴，睇最多都係中學生戴口罩。
仲有文宣跟唔上，好多連儂全清。

再唔係就係啲連儂變晒藝術品...
無晒攻勢性文宣，同持續力。
我好懷疑文宣行動部係咪比人打謝咗定無晒錢....

好老實講，文宣要自大(字大)，要貼地。
口罩要打衞生牌，謝SIR移民要宣，黨鐵搞陰謀要宣......

但..若然你用口罩放係天坪上評比，我覺得好對啲晚晚落街既街坊唔住...

戴緊
已經幾日

我都帶住口罩復樓主第一日學校有3成人帶口罩，第二日得番幾個

再推

我有帶㗎 係office班偽黃口講就話撐運動
做就唔見影嘅 我屌

我唔贊成全日都戴
平時袋定ok
有女手足落單
比人跟點解決

Be Water
似有還無
草木皆兵

應該係

有撚用
你唔去前線唔通前線話你當佢地係condom

又唔係要隱藏D咩，又唔係做野，洗鬼日日帶咩

帶口罩有幾撚難 屌啦星

我有戴架
日日都有帶
不好放棄

係街都見到有手足戴但真係好少
大定幫幫忙呀

同跳閘一樣
跳閘就話500遮
照跳 雖然冇人跟
口罩又有咩損失
係咪會死亡

push

自從蒙面法
日日番放工都有帶
日日都會留意到底有幾多人帶
根本十個先得一個有帶
真係好灰
見到有人帶又好想同佢點個頭
但又唔知佢真係病定點

屌！肯帶口罩未阿你班仆街

萬事起頭難， keep住戴慢慢就有人跟

推

戴住口罩覆你
大家唔好灰心，繼續推
十點9嗌都唔係一日成功

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 第二槍 緊急法

我真係有戴架戴到臉生粒粒

戴住口罩覆 岩岩沙田都多人帶
但平日係街都真係少見

呻完喊完就出去買盒口罩派啦

戴住口罩覆你
不過真係好少人戴

T

樓主屌得好！我眼見絲打都多過巴打戴口罩，你地係唔撚係？ 仲話抗爭！ 我就算出門無戴行兩步都戴返！你地咁樣縮？點樣表達無聲抗議？點對得住比人拉既手足？ 只係叫你地出街果時戴啫！驚藍絲搞你？你兇兩兇佢就縮啦，或者唔撚理佢地！ 驚狗？你諗下被捕手足…如果無人戴點製造效果？聽日你地都加入啦！

戴住口罩覆你
搭車定番學都覺得自己去左平行時空咁

帶口罩

今日好似多咗人戴

450個like 有戴口罩既都唔知有無一半

收到 手足！！！

戴緊口罩，塞車覆你。

今日返工放工都淨係見到得我一個戴口罩咋屌

有戴！請一齊戴啊大家！

唔好灰心呀手足，我會繼續帶

日日會keep 住 應承你

推唔到開始懷疑毅進制係啱
屌你地我一個女仔戴口罩幾撚淆呀

建議樓主係條街到見人無戴口罩就大大聲屌鳩班仆街唔戴口罩 睇下佢地知唔知醜

推
推
推

巴打仲有我地呀 我日日返學出街都有戴口罩 教院都有手足戴（雖然少 但仲有我地呀

日日叫啲fd 戴 唔知有冇聽

係太古
有個女人拖住細路
指住個戴口罩男仔大大聲講bad guy
之後個女人叫佢唔好指住人

我都戴緊

冇人
一個都見唔到

其實我係諗 既然唔犯法戴黎做咩？
既然哩條惡法大家都唔認同其中的基礎 係咪應該係有大型遊行既時候 係各時各地 唔係淨係係示威區先戴口罩黎表達不滿

平時戴根本就唔犯法 戴或唔戴係個人選擇
遊行戴先叫表態 因為犯法

我有病 要長帶
有本事菜刀都唔俾賣丫

跨界別抗爭籌備組： 致香港人的信<You May Say I’m a DREAMER>

好似開始多人戴 要keep住呀

抵比人話驚就唔好出街啦

推 真係好撚少人戴

戴緊口罩幫手推！
聽日拎盒口罩出去派！

各位手足盡做啦

戴住口罩睇到眼濕濕

今日戴住口罩追巴士
狂奔左幾分鐘

今日係銅鑼灣都見有人帶 大概十五個人一個帶

幫幫手

今日返工放工都見到好少人戴

連登多垃圾係事實
超過一半冇出過去

日日都戴口罩
番工收工搭車見到每次都少過十個
仲要多數都係女黎

日日都戴住口罩返工返學
不過夜晚搭車就嚟返到屋企會除返低
唔想俾人綁上車

學校附近都幾多人戴 一上車就一個都唔見..

繼續戴！！

戴緊黎覆你

有戴
仲專登昂首挺胸咁行路

推
我都有日日戴口罩，
戴到好撚灰，個個都多多借口，
驚焗驚俾狗點相驚咁明顯咁接態咩咩柒柒
屌我想講對比人地前線義士，戴口罩算係咩撚野。
小小野點解唔可以幫手支持下⋯
好撚灰同唔開心

唔好氣餒 雖然都係一樣情況
堅持 繼續宣揚

我有戴呀手足

真係少人戴口罩戴到流晒汗又焗到生瘡都要戴呀...
要越多人做，個效果先會越大

有戴 但成架巴士得四五個戴

連大學入面都好少人戴
大學係私人地方 大專大學生爭氣d

戴口罩就好似十點叫口號咁
個個都怕做開頭個個
要越黎越多人做先會跟隊

其實真係好失望
對比起出去發夢
去老撚咁遠遊行
明明只係帶嗰口罩啲咁揀單嘅嘢都唔做
香港人 肯正視現況未
定係個個都贊成蒙面法吖

帶黑超得唔得呀
有濕疹 熱到仆街

推！

只要上交通工具，必戴口罩。

有冷氣冇藉口唔戴

自己返工放工都有戴，最撚仆街有啲撚樣真係狂咳都唔撚戴，屌佢老母！

我有日日陪你戴口罩
You are not alone
大家都快啲將戴口罩成為習慣

要了解佢地係因咩事唔戴

唔知唔敢定點？

如果有巴打係唔戴嘅，可唔可以講下點解

今日坐架巴士爆哂但都係得3個帶口罩
無錯我就係第三個

不嬲日日放工帶

唔好灰 我幫你屌晒所有唔戴既
屌你老母 香港人反抗？
口罩都唔敢戴

lm

我尼幾日都戴到好頹，巴士黨鐵都得一兩個人戴，好似得我自己作無謂既反抗咁，又話香港人反抗，叫你戴個口罩好似叫你做勇武前線咁，每朝早仲要返工時間都係得五隻手指數得哂，心好累呀香港人

我日日戴
但最撚憎就係局同阻呼吸

繼續戴啦屌

我本身都戴到有d灰 但尋日等車果陣 有人企我隔離 見到我戴之後諗左陣之後拎個口罩出黎一齊帶
所以我相信 一定有人係行得前 有人係行得後 最緊要影響多d身邊既人

戴完咁又點 有用 出去抗爭好過啦

放工有戴 靜係搞到你扯旗都夠我日日放工戴

我都有 所以繼續

其實點解戴個口罩
都要咁撚驚？
示威/活動區重防/
離遠有犬畜stop and search
就話怯啫

成條街無畜牲
你哋怕乜？
自我審查到咁撚樣
人哋印度/南亞啲婦女
而家出街都係照包

唉 睇到都心灰
開頭以為黨鐵入面冇手足先係咁
點知係街到都唔見有人戴
戴個口罩真係咁難咩

感覺一日比一日多
今朝出門口搭lift一開門已經四個

同感
朝朝晚晚返放工見到咁多人
有戴口罩嘅一隻手數得哂
係一隻手數得哂呀!!
DLLM!!!!

不過見到戴嘅人 我莫名感動

我今日見到都多人帶 但多數都後生。。

我有戴㗎
不過真係好少人參與

預防季節性流感

大家各區 都要好好照顧身邊既鄰居

要俾豬既飼料 而唔係同豬講道理

有冇人一齊去派口罩

今日出上水，好留意四週，發現帶口罩嘅九成中學生。

無論有冇人戴都好 我都會日日戴佢老母

帶住口罩搭緊巴士覆你

推！！！！！！

戴住垃圾藍色醫科口罩覆你

番工放工都有戴身體力身感染身邊人

我係學校見到越黎越多人帶口罩……
堅持落去啊手足
唔好太灰心，最緊要對得起自己，問心無愧

香港人，加油！

戴住口罩岩岩番到屋企覆你

日日戴好lonely

又話反抗

有時真心灰機

戴口罩呀！

呢2日有戴！

sorry, 我係病撚左先決定唔戴罩
希望所有唔戴罩嘅人可以共享抗體

求下大家，可唔可以話比手足聽好多人支持緊佢地
你怕比人拉，所以唔上前線；你驚無車返屋企，所以連遊行都唔去
而家連戴個口罩都做唔到？
好想見到二百萬人一齊係街戴口罩，去到每一區都見到同路人..

戴左好多日啦
戴到返工啲客都開始認得我了
你哋肯戴未

日日都有戴但係真係好少人會戴

每日搭車都好撚少人戴口罩
#AntiChinazi

返到u都好少人戴

戴到office以為我奶左流感

塊面又開始多暗瘡

好多人嫌焗就話唔帶

我屌撚哂你地老母呀
少少辛苦就唔做
而家要你表態 表態既勇氣都無
講乜撚野革命呀
成日quote梁天琦論壇句野出黎打飛機
而家呢？
人地烏克蘭一出禁蒙面法
全民唔單只戴口罩 頭盔都戴埋
香港人呢？ 第日無事番工
又唔係叫你罷工
香港空氣差 流感高峰期 伊波拉 保護自己都唔制
寧願全裸出馬路做吸塵機
手術口罩焗咪去萬寧45蚊3個果d口罩
用完又可以洗 又環保
咁都唔肯
自由民主唔係天跌落嚟架
要自己一手一腳去爭取呀
香港人

好明
行出街發現原來得我咁天真

Pish

戴口罩無犯法㗎！！

戴口罩啊！！

俾盡喺office唔戴都好 返工放工都戴真係基本兼和理非最低消費啦

我返工做野都戴住口罩，唔好灰心

唉
錢司番到屋企
得一個姨姨同我一樣係有載口罩

真希望越黎越多人一齊戴

唔好灰心
比時間市民

屌 好多仆街廢老

好 街有戴 返工無 唔好灰心 加油

帶住口罩同奶罩覆

自己帶 唔洗理
其他人 做好自己

連戴個口罩都嫌焗個啲真係垃圾黎
蒙面法一開始就已經日日都戴
不過咁樣就容易分到邊啲真係手足
平時是但影張相打個卡個啲偽黃
真係衰過藍絲

樓主我日日都有戴
鬼唔望無戴班仆街全部中晒流感

sorry